腾讯体育恢复NBA季前赛视频直播了

rubbish

屌無撚用

令小粉紅情何以堪...

垃撚圾

支國人係咁架啦 符合國情

屌你老母啊
為個丁屎既錢傷害中國人感情

支那狗把死人口真係笑爆人春袋

太陽照常升起

習帝同侵侵傾緊貿易戰，你班仆街喺度搞搞震，預咗啦下話

煲la diu😂

廢撚到

傷害中国人愛國之心你死喇你

......

支那跪得咁撚快
劍都唔亮下就完場

中國抵制

美國始終係世界第一

屌 冇撚用

六日後就解禁

垃圾就真係垃圾

同中共係要鬥硬, 一屈服會被佢食住上

抵制啦

之後就會有咩”NBA向中國示好”之類咁嘅嘢出現
中國人70年黎都係跪低冇站起來 毛澤東辛苦哂

快啲搵多個GM share stand with hk tweet 啦

果日cctv好大聲架

而家去微博屌NBA會被封

垃圾

班垃圾幾日前仲大大聲話抵制NBA

傾掂數？

買直播權好似用左15億人仔

中國人是無撚用的

屌你垃撚圾

大陸閪撚有骨氣咩

支那人

成日反口再反口 真係笑死人

傻鳩

跪久了不會站起來了

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

瘋狂恥笑
抵制wo
垃圾支那人

所以話搞咁撚多為咩，比人笑到口都大埋

做開雞係合唔得埋隻腳架啦

做咩啫你？

話比全世界知，中國式抵制只係口噏噏
佢地仲驚過你呀

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

垃圾
聲討佢啦
一句道歉都無就舔跪

對住美國吠完無幾日就跪低，柒到無人有

廣告客落咗幾億係騰訊賣廣告
佢唔開返直播賠到佢老母都唔認得

又可以大大力恥笑大陸仔啦

來自nba iPhone 客戶端

全面賴美

說好的抵制nba?

唉屌 全支那都係口交部
無啲骨氣

騰訊:俾咗錢唔播浪費的是國人的錢~

那我只能支持NBA了

美企就為人民幣成日跪，今次就到騰訊為咗班球迷而跪

挑
果然啲上海人有先見之明
照去 呢班傻仔愛國由佢地ON9咁愛

跟住啲小粉紅又繼續扮失憶

Tencent:
Also Tencent:

抵制呢

支那一向冇誠信冇道德冇骨氣

唔撚係信班野講下話

中國人好有堅持

就算食草就要睇NBA！

講就兇狠做就碌撚

以華制華
騰訊平時周圍搞鳩遊戲界，今次居然為咗體育賽事就去同大美利堅妥協

好波，唔洗跪都有錢

希望之前sponsors話終止合約，告佢毀約

再簽新sponsor

證明左你有料既洗撚跪，仲賺幾多掌聲

中國wo?

垃圾國家

得把口

做就碌撚

依單野要恥笑一萬年

想睇評論

Iphone

中国式制裁？？？

騰訊比NBA 15億, 佢自己賺個舊點都多過15億
真係睇下邊個蝕底啦

民族尊嚴喺邊

抵制NBA呢？
不是說好的嗎
-

所謂愛国係咁上下水準

點解唔睇CBA啊
支那人唔睇支那隊
叫班小粉紅情何以堪

咁之前終止合約果d咪做晒condom

支共玩大咗啦，NBA係壟斷咗籃球運動嘅企業，使同你奶袋底咩

藍波又然

來自NBA iphone客戶端

痴撚線 世界上有邊個國家會咁無骨氣
成件事有無兩星期

咁貴買返黎唔通唔會播咩

得6日

不意外啦 世界最沒骨氣就係班支畜

廢嘎

堅持咗幾多日?

大陸降溫得好成功
屌理撚得大陸班小粉紅有咩評論,班人無自由無權力成唔到咩大氣候
重點係外國戰線美國戰線降溫得好快

6日

有d骨氣ok？

個抵製時間仲快撚過早洩

咁都唔洗叫我死老母下話

上左頭

邊會賠 告留佢地轉頭都得

番

又係因為愛國所以先去向NBA傳染紅色嘅包含

即係依家美國可以說三道四了

果然狗改不了吃屎

好惡

底牌已露

有冇咁廢

支那狗唔愛國拿記得抵制埋Marvel 同blizzard

講個笑話

支那抵制

虎扑班大陸人而家發哂癲
好多話要移民做外國狗都唔做中國人

再睇返口交部講野同上星期 我以為去左平行時空

ho ball

NBA: oh~ooo~oooh~~~我畀碌蕉你含

屌 姚明係最大贏家
一粒聲都無出食哂兩家茶禮

冇撚用，冇骨氣，乜撚嘢 大國勃起！

同蚑共一尻樣
一邊屌尻美國國會，一邊又要奶住買農產品

中国人唔係好有骨氣嘅咩

我们不就成功罢看了季前赛呗

個名改得衰

一星期都未夠

十五億美金畀咗 唔通唔播咩

口裏說不...

中國人就是有骨氣

唔關事
支那係唔係都會跪，佢今鋪點都已經係柒出國內外
美帝降溫係因為侵侵傾好咗deal(暫時）

一d骨氣都冇

柒到

爭氣d好唔好阿支那豬

都係賺錢緊要啲

說好的爱囯呢

愛國喎我呸！
垃圾國家配垃圾人民

支那又跪低比少少骨氣黎睇下得唔得，次次都比美帝鍊住春袋

笑撚死人咩 支那仔

垃圾騰訊 唔撚愛國

根本就唔洗跪 轉個頭又仆住去睇

1.2 萬讚

唔係抵制？
又播返拉！

大笑了

屌 無L用

其實一開始唔出聲根本無人理

身體很誠實
一句話引致抵制
最終最近嘅NBA仍然全線爆滿
所以解NBA合約係錯誤嘅决定

我屌你老尾一d骨氣都無

返屋企打飛機啦

騰訊體育傷害了十三億中國人民的感情

支那人既抵制真係廉價

sponsorship取消左個班公司點算

講就把能閉

14億護旗蛆去晒邊?

抵制NBA

又話n for no

又跪

為球迷？為國家級戰略咋。
你想共產黨為人民服務？人民為共產黨服務咋

more
睇微博嘅評論可以放鬆心情

又話騰訊大撚把錢 十幾億都豪唔起

要上twitter提下美國既朋友支那人係幾咁醜惡

全部人上twitter笑鳩佢

屌你支那狗垃撚圾
咁叻一世咪撚睇
宜家咪又係繼續睇

係中共自己笠水

無啲骨氣

其實你對佢地夠惡，佢地就自動跪低，唔知點解，好奇怪

廢物

莫雷，你這次真的犯規了

無骨氣

真的奶了

奶NBA

冇撚用
垃撚圾

咪就係,所以唔明啲國際大企業就晒支那做乜9

啲明星

暴雪後悔未？

欺善怕惡 支那狗天性

支那狗唔係好把炮架咩

睇睇下留言 條微博無啦啦消失咗

笑撚死我

身體很誠實

911單野就咁完?

咁蒙牛個d 違咗約既話未...

真香～

又話愛國？

為錢 你估共狗會唔跪? 算鳩數啦支共

nba如果做到一邊屌中共一邊賺中國錢
咁之後實會有好多企業跟

再睇NBA既都係漢奸

騰訊識玩撚狗咁撚哂其他合作公司終止合約 然後自己再復播

廢國

正

中國人嘅奴性係冇可能改變嫁連魯迅巴打都頂唔順班智障就知咩事啦

好好例子比個啲唔奶共嘅公司

可以食兩家茶禮

得一個星期貨仔 仲要坐爆全場 廢到

口裏說不

一早話撚左，咩李寧 安踏 361一早搵晒球星做代言人，唔撚播唔止影響佢地本土品牌生意，除時影響埋cba入場，到時成世賣羽毛球拍啦

五毛有錢睇咩？

放上國際，比其他公司知道其實冇必要跪

如果宜家有多個nba 嘅人肯走出黎話support hk 就好lu

ok

跪低了

無撚用, 吹到要滅埋美國都係得唔夠一星期貨仔

抵制...兩日

廢撚到 又話抵制

渣ga

好撚大聲嫁

俾啲骨氣啦垃圾支那狗
次次屌完都中返個柒頭入去
屌完香港港獨又要嚟走水貨鳩嗚

亮劍

傷害中國人感情喎
唔理？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.14
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
0. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

屌冇撚用
又話抵制
得把口

得把口

支那人有好多藉口

支國不如改名做真香國啦

強國人果然係最有骨氣既人種
之前反日反韓反美反香港都成功令世界聞風喪膽
笑死我

屌，垃撚圾

小粉紅衝住去睇啦

睇到果日爆曬場都知得個講架啦

比d骨氣啦又話抵制

中國話買農產品喎 美國實信啦呢鋪

六點鐘！！冇骨氣呀！！係啦係啦到時再傾啦！

上海人成功令到支那狗有番nba睇

說好的封殺呢？🤔

超

中國佬咪撚睇企鵝啦。睇翻版

Give me more

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

變得快過女人

15億喎

玻璃國要改名為真香國

快d spread番美國話中國跪低

佢地要冷卻美國人反共輿論

本身都係咁諗啦班強國人
美國綠卡同中國護照，睇下佢地揀邊樣

垃Q圾

中國人：千錯萬錯都唔會係自己同國家既錯，最衰都係個鬼佬亂噏搞到我無得睇nba

美國d大公司根本唔使怕中共，希望佢地醒覺啦

Haha

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

rublunbish

說好的骨氣呢？

屌又跪
好難怪人地睇你地中國唔起喎

屌，笑到我仆街

為什麼美國人能做的，中國人不能做

奴隸 都想有自己意志？

快d去微博留言串9佢地等佢地吊騰訊

笑撚死人咩

冇火箭

下............
支那賤種真係垃圾

dllm

hupu del 左個post... 無得繼續笑班粉蛆.

小粉紅： 我是一個優秀的演員。做雙面人很容易

不意外

中間仲要表演賽坐滿人

Steve Kerr/Popovich

咱們要抵制nba

來自iphone 11 pro max

想笑撚死我咩支那豬

亮咗
把劍太短亮咗都冇人知

星期二記得打波

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

心地唔好係咁

支持唔夠一星期就....
身體最誠實

講就兇狠，做就碌撚
搵次做得全面啲徹底啲得唔得架，次撚次都跪，對腳唔酸架咩

本身抵制緊嗰班到底睇唔睇好

冼到佢哋一面屁

同侵簽左喪權辱國嘅協議

你..............

支式抵制

不愛中國了嗎

所以美國人講乜都得 根本無損失

佢地都係向錢看姐 點會想買完返嚟冇得播 蝕撚死佢咩

死淨把口

我諗呀就算叫Apple啊將大陸啊稱呼係
大陸地區
香港澳門台灣就咁叫做香港澳門台灣
佢哋都一樣照係會咁嘅

嘈囉譴責囉跟住之後冇件事啦
中國人就係咁㗎啦

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

又奶美，撚用咩

精彩

邊忽最狡滑，最柒就有佢地份

以後d企業唔洗驚啦，原來你咁廢。

比左錢嫁
咩唔睇呀
睇到爛都睇呀

所以話，成日幻想香港聽話就會俾普選你個班真係on9黎，中共中國人以至藍絲都係一撚樣，你縮佢只會得寸進尺，你強硬打鳩佢佢就會同你扮死狗講道理

中國人價值觀係冇君子呢樣野，所有野都要叢林法則用拳頭解決

香港既新聞終於報
東網

好似係美金

100億人仔

支那狗好鍾意用呢張圖

口裏說不身體卻很誠實

有無一個禮拜

臣等正欲死戰，陛下為何先降？

小粉紅心碎

1個月都冇

大陸網友留言

開天眼而論 如果當初不擴大矛盾 只把矛頭對準火箭隊 興許不至於現在這麼打臉

打到啪啪聲

小粉紅:中國強大了全世界都要聽我地講我地話事
習總:強你老母咩就快收皮喇仲阻撚住我同侵侵談判

渣㗎

骨氣呢？小粉紅

有無人一踩上去恥笑

啲大陸佬真係好多藉口

种花家的小恺
#腾讯体育恢复NBA季前赛直播#
之前我说自己判断失误，事实证明并非如此，要从大局出发，才能看清我们此次以打促和的战略。打，就是指美方在诸多问题上的骚扰与挑衅；和，就是指🇨🇳🇺🇸maoyi谈判，我们近期对美方的系列表态，都是为🇨🇳🇺🇸谈判这一核心服务。
现在，谈判已经有了初步进展。从现场图片来看，中方人员喜笑颜开，美方人员愁眉苦脸。可以说，协议必然更有利于中方。在战场形势占据主动的情况下，适当软化态度，释放善意，让对方有尊严的退场，是性价比最高的选择。所谓穷寇勿追，一味地强冲猛打，未必是好事。
NBA作为长期以来🇨🇳🇺🇸友谊的桥梁，如果因为极个别人物的不负责言论而垮塌，无疑是可惜的。两军交战，不斩来使，通过对NBA的宽恕，让美方找回表面上的东西，从而换取🇺🇸在其他重要问题上的让步，才是真正的智慧。

iPhone

渣Ga

仲未計果d廣告週邊產品
唔止15億

笑死， 咁快跪低

大佬
冇波睇咪多咗時間留意經濟收皮同人禍
梗係要搵呢啲轉移視線啦

抵制完畢

笑撚死，
口裡說不，身體卻很誠實

咁快唔愛國啦?

痴撚線 暫緩加5%都笑撚晒口，不愧係贏國

垃圾支那人

開左個頭

正常發揮

又精神自瀆

講到尾係驚d人無左娛樂
就開始諗點解連nba都無得睇⋯
開始深究自己身處嘅地方
唔用呢d娛樂feed班支那仔
支那點會管得掂

支那微博熱門最近一單香港新聞都冇

琴日有狗比手足𠝹親上咗一陣熱門就消失咗

打飛機係支那特色啦屌
明明劉鵝條垃圾塊面黑過二戰打輸被逼寫不平等條約咁款
仲話自己贏

25%都夠玩死支那
佢加快插針落bat就知佢要靠bat永續自己嘅獨裁政權

中囯人，爭氣點不行嗎？

電視娛樂係用來維穩，等d低端人口沉迷呢d娛樂而唔去反社會不公義，同食鴉片沒分別

點解唔得既

Nba，歐洲足球聯賽，世界杯，中國全部都免費有得睇

漢奸幾時杯佢呀支那豬

可唔可以唔好用殘體字污染連登

膠po先用殘體字

唉無啲風骨

無骨氣嘅垃圾

我直接copy佢句野，sorry囉

真係好撚柒

阿Q精神永遠長傳

一撚d骨氣都無

成堆廢民之前話唔睇既, 記住呀
睇左死全家架

罷用騰訊啦

[
img]

push

有時唔好睇中國同人買版權比天價
好似好蝕咁， 佢個轉播權係大陸賺班愚民既錢係版權費既幾倍幾十倍

講到尾中國人輸打輸贏要
唯利是圖既狗

不堪一擊

以上係NBA嘅回覆

說好的抵制呢

唔怪之得中國人會被外國人睇唔起

支那人是最搞(笑） 滑（稽），最不可靠的

Cap返d reddit 耻笑圖上去

唔靠呢d比人迷醉係娛樂 同賭博入面
支那神早自爆左

大佬，大陸有呢d騷亂一晚清完場
香港四個幾月都未搞掂，你估班大陸仔點諗
而家仲搞到整單NBA事件令全中國柒出國際
仲夠膽煲大香港咩

講個笑話：
「支那抵制」

口裡說抵制，身體卻很誠實